[推佢老母] 和理非今晚每人幫我貼50張!

廢話唔多講
賀佢老母既野, 緊要落手去做!!
一人PRINT 50張, 多既更好, 貼到全港都係!
旗海飄暢呀!屌佢老母!

唔鍾意既自己搵圖PRINT
推推推推佢老母!!!!

全民散溪錢

有無賀佢老母圖呀?

推呀

PRINT 左100張

推推推

PISH

PISH2

太遲見到呢張 印左其他

我都諗緊

我都係上網搵
巴打你印左邊張

推呀呀呀!!!
食完飯去貼

一部INKJET
一部LASER 狂印

印呀印呀!!

Where buy ga

習總呢？

燒家依個D 舖
不過依家閂晒啦

唔記得左佢

印左700
貼佢老母堂

推

全民響應

咁撚多, 我無墨啦

一支噴膠夠唔夠

我唔知
我自己得六卷膠紙